區議會同立法會好多人都分唔清

區議會係民生社區為重 攻治角力為輔
立法會係政治角力為重
希望區議員好好分清楚自己責任
做好社區民生為主
政治角力留番比立法會議員

點解要跟保皇黨個遊戲規則？
點解區議會唔可以搞多d政治？

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

呢個係保皇黨規則？
呢個係文明民主體現
你覺得區議會可以發揮既政治會多過立法會議員？
如果發揮唔多 點解唔做好社區工作
真係服務大眾 區議員初衷係咩？

政治就是民生
唔搞好政治，點搞民生
政治搞到區議員連辦事處都冇
政府而家搞政治想架空埋區議員
唔搞政治，何來民生

不如你講下政府點樣架空區議員？
政府點唔比你為社區做野

D廢人唔明編制
你會唔會屌巴士司機加價丫
你會唔會屌鳩個sale屎仔 點解g shock 唔撚用瑞士機芯丫
唔撚係佢地個 Level管丫嘛

你跟人地agenda玩就死得

所以別區區議員去遊行監察都會比人拉

個立法會唔係直選咪搞到政治議題谷左落區議會
真係貪得意要直選咩
根本對一個地方係好事

我同意區議員本意係服務社區， 但係睇呢啲緊急時刻， 唯有用盡各方資源

唔知巴打係咪回應緊我以下個post， 研究緊點樣使用區議員資源解決政治問題

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

冇寫字樓 搵個DO唔配合你既 每個政府部門hea下你

你都識講別區啦
仲有游行對個社區有咩幫助

原來五毛

區議會只係諮詢機構

呢個新聞俾你睇睇

另外，今次市民其實好多人都期望區議會都有多d政治元素
無可否認泛民大勝都係政治原因
區議會增加政治元素我覺得都係回應緊選民期望
你難道唔知德福個獨立民主派區議員係德福和你shop嗰日俾人屌到上天花板，就因為佢拒絕介入警暴問題？

另外，政府要唔俾區議員做野仲可以好多招數
政府既民生部門只要唔配合社區工作
區議員做乜都冇用，難道你以為區議員淨係負責派蛇齋餅同搞20蚊旅行團？

民生同政治無關只係政府想我地有既錯覺
難道立法會就冇民生野咩？

政治-即眾人之事
政就是眾人之事， 治就是管理，管理眾人之事，便是政治。」 孫中山

明明區議會都係政治體制，區議員都係政治人物，樓主以為係康文處呀？

所以我咪話要改變係靠立法會
區議員政治發揮一d都唔大
所以區議會員做好社區工作
我眼見太多
區議員只做好空洞既政治野
社區工作完全忽略

但區議會可以改變政府？
靠都係靠立法會啦

一個區議員政治力量小
一百個就唔小

政府重啟市政局 , 區議會咪唔會政治先行囉

萬箭齊發

戇尻 廿年前思維